太古街坊話你知唔需要開戰都贏到

如果你仍然覺得太古街坊大部分係中產和理非 無用
唔該你地班冷氣軍師自己行出黎現場

就算琴日啲狗係放tg清場 我地都無怯過！
論士氣比班狗好得多多聲
贏左！
太古街坊證明左唔需要用到暴力都可以威到

你要佢地圍狗搶返個被捕 有無諗過咁做只會益左班狗 比機會佢地拉走更多手足？
街坊唔係傻架 用把口屌狗先係宣洩情緒又能自保嘅最好方法
話人平行時空嘅你地 有幾貼地？你地係咪唔知啲狗拉人係唔理你咩動機？唔通你話想救人佢就唔拉你？

另外 太古係佢地屋企 點解要撩交打先
話佢地唔覺醒嘅 不如講下你想佢地覺醒完做咩啦
想佢地9衝打交？呢個係開花嘅目的咩？
我地係要撚狗 唔好再戀戰得唔得

所以唔該各位連登巴打絲 鬧街坊前諗下大局 同代入第一身角度睇啦
琴日由7點開始就重狗 根本唔適宜開戰

我地打緊長仗 武力唔夠 就要靠人數
我地唔同班毅進仔 有組織有計謀
唔好係咁叫人送頭啦

光復香港
時代革命！

自推

推

推1

推2

推3